洛杉磯萬人動漫展堅持12月舉行 當局批評決定不成熟

（北美通訊）集合漫畫、科幻、遊戲和流行文化的「洛杉磯動漫展」（LA Comic Con）的主辦單位宣佈，將於12月如期舉行展覽，設入場人數限制、要求戴口罩等。但當地目前仍禁止舉行展覽，洛杉磯會議及旅遊局行政總監Doane Liu批評，主辦單位的決定不成熟。

今年真係應該忍一忍

我有去呀
幾無聊

巴打去完搭時光機返嚟？
12月支那同印度開戰未？

係咪9 成係ironman個d

不完美
可入殮

我意思係舊年個屆